tinder 俾人unmatch, 好傷心

明明傾得好地地, 有講有笑, 突然間就unmatch咗, 好傷心呀

垃圾狗公臭雞app

一定太樣衰

估唔到真係有人玩

咁識下人吖嘛

傷心到delete咗tinder...

連網友都唔要我

點樣可以睇開啲呀

有機會唔係unmatch，我今日下晝傾傾下有個chat唔見咗，啱啱又出返嚟 垃圾app

雞

等我同你傾啦

多謝你呀, 不過我可能都要抽離交友app...

等我match你

我download返話你聽

雞與狗公

點解咁講

玩得呢啲一係就想屌免費閪 一係就閪痕臭雞

巴打係男人定女人？
係女人我安慰返你啦

我同身邊朋友都係圈子太細, 所以先靠app識人

不過男人點諗我就唔知喇

女

咁多負皮

速食世界傾一排唔岩就搵第2個target la

筆友黎架

自我介紹10幾次啦

你的樣子如何

靚女就唔使用tinder啦
不過佢哋應該睇咗我嘅相ok先㗎

[img]圖片網址 [/img]

起碼人哋係unmatch你，唔係ghost你

等咗一日嘅回覆, 突然發現對話消失咗, 好hurt 呀

唉，我account都del咗

我都係 決定唔再用交友app喇

但係交友app已經係唯一俾到成功我嘅社交方法

sis 同個男仔傾左啲咩

而家唔係興連登留tg識巴絲咩

主要係興趣同學業啦

我都係 但冇心機再撩人傾偈

講真呢d唔好咁認真，傾下計好啦

唔敢啦

傾左幾耐呀

咁想識人做乜

豬閪就收皮啦

樓主有冇相，我睇完相再幫你分析下

扑野ok ?

樓主想識朋友咋

Hi wing hong

啪啪啪

係呀, 我 no sex before marriage

unmatch 我嗰個幾日 ;

有個傾咗兩個月就突然bluetick咗我, 可能因為我一直唔想咁快見面

hii

我tinder未match過人。

係唔係冇寫簡介?

20~~ 我冇用過tg

How old are you?
正常情況下, 我冇咩機會識網友, 所以冇download tg
我嚟緊去exchange, 所以都唔會同人發展啦~ 費事浪費人哋時間

樣衰毒撚match唔到女

照鏡就有答案

tinder

就係你地呢啲人搞到成件事錯晒

erm, 點錯

開咗新a/c又match返

你用一樣既profile?

冇啊，今次遮咗樣

樓主有冇興趣開返個tg識人
想一齊傾下

點呀? 有冇傾?

抵撚死！

同你一樣

咁你又有咩打算呀？

Match嗰日傾咗陣，之後太忙
睇吓過兩日點

而家都唔知表唔表露身分好

你好鍾意佢? 佢之前係unmatch咗你? 表露身份會好尷尬喎

集中現實交友?

睇化咗 我而家剩係想同佢傾計
佢之前ghost我，我自己收皮

巴打唔好再沉迷落去啦, 只會傷心...

P.S. ghost 咩意思? 鬼?

Tinder版嘅已讀（其實連人哋有冇讀都唔知）不回

Tinder都唔玩就連社交都冇啦

點會唔so~

咁你同其他女仔傾計囉, 唔一定得佢㗎

Btw樓主你而家點？

好少match

冇玩tinder啦~ 放心機落交友都幾攰

冇放樣梗係少啦, 我覺得

冇寫簡介?

其實有冇樣個match數都係差唔多
可能我個樣係有同冇都冇分別

冇寫簡介? [/quote]
有啊....
得一句，寫乜就唔講了[/quote]

同動物影嘅相, 做運動嘅相都幾好~

我唔撚洗用tinder喎屌你老母！

前日玩，match左幾個人，但都冇caht到，唔知講咩好
佢地又冇chat我，d女係咪唔會主動caht人先?

咁好彩唔同啫, 似你咁粗俗就死得啦

我咁都死得既話你就一定死撚咗十鳩幾世啦！抵你條仆街死啦俾人unmatch！

做咩啫你

chat都串撚錯就知抵撚你死啦！